1. Як можна визначити, яку саме клавішу клавіатури натиснув користувач? до документа додати аддевентлистенер "keydown"\"keypress" та через івент відслідковувати натискання
2. Яка різниця між event.code() та event.key()?  наприклад якщо ввести якусь букву з маленької літери то евент.кей відобразить її в нижньому регістрі а ось евент.код завжди відобразить у верхьому, важко розписати
3. Які три події клавіатури існує та яка між ними відмінність? keydown keypress keyup..... keydown - при натисканні на на кнопку, keyup - при відпусканні кнопки, keypress - виникає після keydown, коли генерується символ від натиснутої клавіші. 